Khởi tạo 1 new project
1. git init
2. Kết nối: git remote add origin DOMAIN trên web gitlab
3. Xem Domain reposotory hiện tại: git remote show origin 
4. Push code: 3 bước
- git add -A
- git commit -m " nội dung commit "
- git push xong copy dòng nó nhảy ra ( git push -u origin ten_nhanh)
5. Lấy code về lần sau : 
- git pull


Kiểm tra: git status
Kiểm tra: link source : git branch
Tạo nhánh 
-git checkout -b branch name
+ feature/impliment_layout_register: tạo nhánh mới
+ fixed/....: sửa file cũ
Quay lại master để tạo nhánh mới 
-git checkout master
- Clone về: git clone
xem remote có bao nhiêu nhánh: git branch -A
-Lưu những cái sửa, thêm từ lần commit cuối cùng: git stash